{
  "Devices": "디바이스",
  "_t": "2018년 8월 24일 금 21:29:51 GMT-0700(태평양 일광 절약 시간)",
  "Disable": "사용 안 함",
  "Disable this device?": "이 디바이스를 사용하지 않도록 설정하시겠습니까?",
  "Are you sure? This will disable this device": {
    " Note: There may be a delay of up to an hour before you are signed out everywhere": {
      "": "계속하시겠어요? 작업을 진행하면 이 디바이스가 사용하지 않도록 설정됩니다. 참고: 모든 위치에서 로그아웃되는 데 최대 1시간 정도의 지연이 발생할 수 있습니다."
    }
  },
  "Device is managed by your organization": "조직이 디바이스를 관리합니다.",
  "Once you disable this device you won't be able to access your organization's resources from it": {
    "": "이 디바이스를 사용하지 않도록 설정하면 디바이스에서 조직의 리소스에 액세스할 수 없습니다."
  },
  "App permissions": "앱 권한",
  "These apps have access to your permissions": {
    "": "이 앱은 사용자 권한에 액세스할 수 있습니다."
  },
  "Name": "이름",
  "These are your active devices": {
    "": "활성화된 디바이스입니다."
  },
  "Disable device": "디바이스 사용 안 함",
  "View Bitlocker Keys": "Bitlocker 키 보기",
  "BitLocker keys for {{deviceName}}": "{{deviceName}}의 BitLocker 키",
  "Key ID: {{keyId}}": "키 ID: {{keyId}}",
  "Recovery key: {{recoveryKey}}": "복구 키: {{recoveryKey}}",
  "Drive Type: {{driveType}}": "드라이브 유형: {{driveType}}",
  "Compliant": "준수",
  "OS:": "OS:",
  "Device ID": "디바이스 ID",
  "OS: ": "OS: ",
  "Device ID: ": "디바이스 ID:",
  "Approximate last logon: ": "대략적인 마지막 로그온 시간: ",
  "Join type:": "가입 유형:",
  "Compliant: ": "규격: ",
  "These are your active devices.": "활성화된 디바이스입니다.",
  "Once you disable this device you won't be able to access your organization's resources from it.": "이 디바이스를 사용하지 않도록 설정하면 디바이스에서 조직의 리소스에 액세스할 수 없습니다.",
  "Ok": "확인",
  "Unspecified Drive": "지정되지 않은 드라이브",
  "Operating System Drive": "운영 체제 드라이브",
  "Key ID:": "키 ID:",
  "Recovery key:": "복구 키:",
  "Fixed Data Drive": "고정 데이터 드라이브",
  "No devices to display.": "표시할 디바이스가 없습니다.",
  "Active": "활성",
  "Device/Platform": "디바이스/플랫폼",
  "App accessed": "앱에 액세스됨",
  "IP": "IP",
  "What is this?": "다음은 무엇인가요?",
  "Activity": "활동",
  "Join Type": "조인 유형",
  "This wasn't me": "본인이 아님",
  "This was me": "본인 맞음",
  "Inactive": "비활성",
  "View Bitlocker keys": "Bitlocker 키 보기",
  "You should recognize each of these recent activities. If one looks unfamiliar, reset your password.": "최근 활동을 모두 알고 있어야 합니다. 익숙하지 않은 활동이 눈에 띄는 경우 암호를 재설정하세요.",
  "If you have lost a device or no longer use it, you should disable it so that no one else can gain access to it.": "디바이스를 잃어버렸거나 더 이상 사용하지 않는 경우, 사용하지 않도록 설정하여 다른 사람이 해당 디바이스에 액세스할 수 없게 조치를 취해야 합니다.",
  "If you need to re-enable the device, contact your admin.": "디바이스를 다시 사용하도록 설정해야 하는 경우 관리자에게 문의하세요.",
  "If you have lost a device or no longer use it, you should disable it so that no one else can gain access to it.If you need to re-enable the device, contact your admin.": "디바이스를 잃어버렸거나 더 이상 사용하지 않는 경우, 사용하지 않도록 설정하여 다른 사람이 해당 디바이스에 액세스할 수 없게 조치를 취해야 합니다. 디바이스를 다시 사용하도록 설정해야 하는 경우 관리자에게 문의하세요.",
  "Inactive for {{weeks}} weeks": "{{weeks}}주 동안 비활성화",
  "Inactive for {{months}} month(s)": "{{months}}개월 동안 비활성화",
  "If you have lost a device or no longer use it, you should disable it so that no one else can gain access to it. If you need to re-enable the device, contact your admin.": "디바이스를 잃어버렸거나 더 이상 사용하지 않는 경우, 사용하지 않도록 설정하여 다른 사람이 해당 디바이스에 액세스할 수 없게 조치를 취해야 합니다. 디바이스를 다시 사용하도록 설정해야 하는 경우 관리자에게 문의하세요.",
  "Inactive for {{months}} months": "{{months}}개월 동안 비활성화",
  "Inactive for {{years}} years": "{{years}}년 동안 비활성화",
  "This device is managed by Intune, we will be taking you to Intune's portal to disable it.": "이 디바이스는 Intune에서 관리합니다. 사용하지 않도록 설정하기 위해 Intune 포털로 이동합니다.",
  "Recovery Key:": "복구 키:",
  "Copied": "복사됨",
  "Copy BitLocker recovery key": "BitLocker 복구 키 복사",
  "Copy Device ID to Clipboard": "디바이스 ID를 클립보드에 복사",
  "The Device ID is a unique identifier of your device": "디바이스 ID는 디바이스의 고유 식별자입니다.",
  "Inactive for 1 year": "1년 동안 비활성화",
  "Inactive for 1 month": "1개월 동안 비활성화"
}